同左老豆講佢夠疆去投票即刻冇左個仔

要制止深籃老豆 養兒防老又要奶共啊啦
即刻養少個

推

叫佢投建制B隊